依家坐緊5C上層對情侶 我想同條仔講

你條女好撚豬 唔知你有幾大勇氣先敢帶佢出街
仲要係咁懶得意咁嗲 我坐後邊知唔知我幾撚難頂 真係屌你老母

知你哋有上連登 希望你哋睇到

條仔鍾意咪得 你理尻人

你估我想架屌你老母

Strong po Strong hold leave mine BIG name

問題係核突到我呢

樓主見到玻璃窗反映？

你都有勇氣出街啦 怕咩姐

上車坐嗰陣見到正面

咁撚巴屎閉就行上去講啦 挑

我樣中上 咪亂屈

條女都幾大份我驚唔夠做

佢幫香港清倉底貨你仲唔多謝佢

尖沙咀定慈雲山方向？

情人眼裡出西施

想睇樓豬條女

返慈雲山